# Article L152-2

Le règlement intérieur rappelle :

1° Les dispositions relatives aux droits de la défense des salariés définis aux articles L. 153-3 et L. 153-5 ;

2° Les dispositions relatives aux harcèlements moral et sexuel prévues par le présent code.
